‎‎[無聊做樹窿]最近你煩緊乜？

唔一定幫到手 但會盡量覆
希望聽到巴絲嘅故事之餘
自己俾意見嗰陣都會有得著

煩緊點斬叉燒

聽日考試 未溫過

買689cc定846cc好

大大舊咁斬

咁仲唔快啲開始?
當啲note係小說咁睇一轉都好啦

689cc
利申: 唔識車, 但覺得香港地唔洗咁大cc

溝唔到女😂

first aid 一啲都唔似小説

煩緊點樣可以係唔自殺嘅情況早啲死
有無人有好介紹

前路茫茫

新post留名

等緊日子過，睇下個女仔會唔會未畀人媾同揾番我

有冇目標先?

考完未呀巴打?

點解想早死?

讀緊書? 定出嚟做嘢喇?

係你就係你嘅
但如果佢真係因為前度而未Ready
我相信佢都唔會咁快俾人溝咗去嘅

今晚考

冇野煩 可以煩下我

大學冇得去exchange 又冇gpa
有咩意義

仲有一張意義不大嘅砂紙